香港日式偶像團體_01

今次介紹一個香港日式偶像團體Ariel Project（アリエルプロジェクト），她們由六個香港女仔組成，包括寶藍色擔當Aoi、橙色擔當Hinako、白色擔當Nanami、玫瑰粉紅色擔當Senia、綠色擔當Midori同埋粉紅色擔當Yura。她們主要走日系偶像路線,所以表演主要以日文歌為主, 她們有如人魚一樣動人的歌聲,令台下觀眾深深被她們的表演吸引,舞蹈方面也是日系偶像風格,她們用日文作出自我介紹及Catch Phrase,增加互動性,同台下觀眾打成一片。
她們成立差不多兩年,已經去了不同地方表演,包括上海、廣州、東京及台灣,同場有不少日本偶像團體,她們透過互相交流及同台表演,吸收其他隊伍的長處,來增進她們的表演實力,令到台上表演更加精彩。上年同今年Ariel Project成員都出席了一個叫@JAM日本大型偶像event, 這個event是日本每年一度大型活動,同場有欅坂46及AKB48 Team 8等為人所認識的偶像團體,她們透過舞台表演及物販時段,令日本觀眾更加認識到她們的魅力所在。
她們除了會出席海外表演外,以香港為基地的她們,每個月會有定期表演,如果大家有興趣了解她們,歡迎去現場感受她們表演魅力,10月28日是Aoi生誕祭,到時她會有solo曲,希望大家可以到現場應援她,到時生誕委員會提供應援物,到時麻煩依照委員會人士指示去應援她, 。另外她們不斷有表演活動,包括本地同海外,18-19/11會是Nanami 及Yura生誕祭,其中Yura生誕祭可以透過特別途徑獲得票價減免,有興趣人士去觀看她們表演就不要錯過這個機會!!

Yura生誕祭預約link:
Aoi生誕祭預約link:
Nanami生誕祭預約link:

她們有隊伍FB專頁及twitter,另外她們會用showroom做直播,大家可以入來跟她們互動及聊天

咁醜樣都可以做偶像 狗也不屌 由其係個aoi豬到閪咁成個男人樣 邊忽靚 不了

男人樣 笑咗